死利狗已經4場不勝

要不是馬列思

全靠車路士打撚到佢地有陰影

球證呢？

3x4又比佢搞禍左

主場雞

系

我地不嬲都係利狗黑星

又話車利聯盟

牙銘冇聯盟過

係

你有join愛港大聯盟

英超廢到
前三名一隊輸俾意假 一隊輸俾法甲中遊 一隊歐霸

曼聯守得和西甲

係得我獌不敗

皇馬拜仁啲強隊四場不勝噪住要炒教練
點解利唔洗

英超都係得最聯有啲睇頭

利迷屌到高普仆街

利狗